{
    "_shards": {
        "failed": 0,
        "skipped": 0,
        "successful": 1,
        "total": 1
    },
    "hits": {
        "hits": [
            {
                "_id": "7355457627083640096",
                "_index": "content",
                "_score": 21.05709,
                "_source": {
                    "captions": "(@afd). ganzes auf interview afd",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712575946,
                    "creator_follower_count": 76405,
                    "creator_id": "7048566646445655045",
                    "creator_username": "annamarinada",
                    "desc": "Ganzes Interview auf X (@AfD). #fyp",
                    "duration": 43,
                    "engagement_rate": 13,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 7962,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co9taqfog65ghovnli60&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=5a551e7f1af74267aa86c8e11a2b6628&item_id=7355457627083640096&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjg4ZGVjNTdmMTIwNTk4MGEyNzA0NjQ3MWIzZjc4NDJj",
                    "views": 59366
                }
            },
            {
                "_id": "7358884167351930145",
                "_index": "content",
                "_score": 20.331217,
                "_source": {
                    "captions": "stolzerdeutsche \ud83d\udc99\ud83c\udde9\ud83c\uddeaafd viral deutschland afd",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713373744,
                    "creator_follower_count": 1885,
                    "creator_id": "6715696623462433797",
                    "creator_username": "arman.sndzk2",
                    "desc": "AFD \ud83d\udc99\ud83c\udde9\ud83c\uddea#afd #deutschland #stolzerdeutsche #fyp #foryou #viral ",
                    "duration": 7,
                    "engagement_rate": 7,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 5041,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cog03lfog65ha5ep8on0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=c87141d2d4f043418dc8fc2a1d26e927&item_id=7358884167351930145&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjE0M2JiMjg4MzYwODliODc4ODkxM2FlZjRmYWFmN2Nk",
                    "views": 76958
                }
            },
            {
                "_id": "7360715244991270176",
                "_index": "content",
                "_score": 19.345604,
                "_source": {
                    "captions": "afd? ,,meinung zur links \ud83d\udde3\ufe0f afd orangensaft politik afdverbot meinung",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713800076,
                    "creator_follower_count": 950,
                    "creator_id": "6860872390718702597",
                    "creator_username": "skatch_flp",
                    "desc": "#afd #afdverbot #politik #orangensaft #links ",
                    "duration": 14,
                    "engagement_rate": 21,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2481,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coj85qfog65qprb2sgn0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=5be9c5f2cee545f6bfa78d9f2a35560b&item_id=7360715244991270176&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmZjZGQwYTUzNDlhY2I0YjI4NDgyZGE1NDVkZjk0NTVl",
                    "views": 12046
                }
            },
            {
                "_id": "7359691434322070817",
                "_index": "content",
                "_score": 18.466063,
                "_source": {
                    "captions": "rnh cke verurteilt werden afd werden? bj\u00f6rnh\u00f6cke sollte (afd) rn h\u00f6cke bj bj\u00f6rn",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713561702,
                    "creator_follower_count": 24520,
                    "creator_id": "6929108885857813510",
                    "creator_username": "yunuscelep_",
                    "desc": "Sollte Bj\u00f6rn H\u00f6cke (AfD) verurteilt werden?  #afd #bj\u00f6rnh\u00f6cke ",
                    "duration": 62,
                    "engagement_rate": 7,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1843,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cohdufvog65hb415deb0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=ebf4a8d4100c487bb0093811ca482a6f&item_id=7359691434322070817&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjllZTM0MzNmYmE4YjhkNGVkNjY4M2YyZjI4MzNhNzFk",
                    "views": 27015
                }
            },
            {
                "_id": "7357689397547945249",
                "_index": "content",
                "_score": 18.307793,
                "_source": {
                    "captions": "@nils nils afd replying",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713095566,
                    "creator_follower_count": 26438,
                    "creator_id": "6537224063331341327",
                    "creator_username": "recoverwithamelie",
                    "desc": "Replying to @Nils  AfD ",
                    "duration": 67,
                    "engagement_rate": 10,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1786,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cods5onog65v4blugrog&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=824d00e697a2451ba8fb1a319459f20b&item_id=7357689397547945249&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjJhNTc4OTA2OThiNDM1M2FhZmRjMDZhNTlmMjMzN2Uw",
                    "views": 18451
                }
            },
            {
                "_id": "7359628606286351648",
                "_index": "content",
                "_score": 18.307793,
                "_source": {
                    "captions": "ler afd rausgeworfen afd\u2018ler",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713547070,
                    "creator_follower_count": 67377,
                    "creator_id": "7166302421877949446",
                    "creator_username": "gastronomicus2",
                    "desc": "",
                    "duration": 211,
                    "engagement_rate": 3,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1165,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cohad37og65o60lt7660&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=26fa9399f6e24e6fa395d021b43936aa&item_id=7359628606286351648&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjNkNDc3YWFkYzY3MjIzMWYxM2I1NzlkMTc2ZDM2NTRm",
                    "views": 34699
                }
            },
            {
                "_id": "7358865117888384289",
                "_index": "content",
                "_score": 18.307793,
                "_source": {
                    "captions": "spd afd deutschland faeser",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713369309,
                    "creator_follower_count": 297749,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#AfD #SPD #deutschland #Faeser ",
                    "duration": 124,
                    "engagement_rate": 9,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1042,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cofund7og65mhksag4a0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=994827b0424e49c6ba700ca1af5a7670&item_id=7358865117888384289&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjVhZTljMWIzN2I4ODQxNjg2MTczNjE0OTFhMmY0MzVl",
                    "views": 12097
                }
            },
            {
                "_id": "7359180904570408225",
                "_index": "content",
                "_score": 17.782917,
                "_source": {
                    "captions": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 afd endgegner",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713442833,
                    "creator_follower_count": 22095,
                    "creator_id": "7134961678023033862",
                    "creator_username": "saintskye_",
                    "desc": "Afd Endgegner #afd #endgegner",
                    "duration": 18,
                    "engagement_rate": 10,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1533,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cogguovog65hvhhm9d00&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=b894900414a54537aa5d32be619fe2fb&item_id=7359180904570408225&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmUyNzk1ZDNlM2EwNGRlMmYyY2I0YzNkNDQ4NDc4MTY3",
                    "views": 15413
                }
            },
            {
                "_id": "7355428506685295904",
                "_index": "content",
                "_score": 17.67634,
                "_source": {
                    "captions": "@afd\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 berlin ruf \u2764\ufe0f goviral gemacht wird afd viral kaputt frankfurt retten",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712569166,
                    "creator_follower_count": 2436,
                    "creator_id": "7295150549175190561",
                    "creator_username": "eggtubbee",
                    "desc": "@AFD\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 wird berlin retten \u2764\ufe0f #foryou #fyp #goviral #viral #frankfurt ",
                    "duration": 8,
                    "engagement_rate": 1,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 270,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co9rm7nog65nn0fe6oug&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=b2a39f22f9ea4b63a6997bca9fb3d22e&item_id=7355428506685295904&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjg4MmExMmIwMzhlYjA5N2NhNzc4ZWRjNjcwMzBkMzk4",
                    "views": 35456
                }
            },
            {
                "_id": "7360019549812477216",
                "_index": "content",
                "_score": 17.292841,
                "_source": {
                    "captions": "afdw\u00e4hler hler fy deutscher afd afdw",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713638094,
                    "creator_follower_count": 2973,
                    "creator_id": "6837156435022496773",
                    "creator_username": "aulon.alboo",
                    "desc": "#CapCut #afd #afdw\u00e4hler #deutscher #fyp #fy ",
                    "duration": 7,
                    "engagement_rate": 2,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 767,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coi0k1fog65hh2mfpk4g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=55b3bab78b094d798dadecd496e1710c&item_id=7360019549812477216&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmU3OTkwNDg3NjVkZDFmZDFkMmNlMWQ5NzFkZTljMTM0",
                    "views": 36557
                }
            },
            {
                "_id": "7359230479322647841",
                "_index": "content",
                "_score": 17.292841,
                "_source": {
                    "captions": "@sosatisfying afd satisfying sosatisfying duett mit",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713454375,
                    "creator_follower_count": 29770,
                    "creator_id": "7203096474850378758",
                    "creator_username": "guccibruder_king",
                    "desc": "#Duett mit @sosatisfying #satisfying ",
                    "duration": 8,
                    "engagement_rate": 1,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 213,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cogjo5nog65thqhfkgvg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=1e6b3c4f01b54c13aa9202608dbeeab3&item_id=7359230479322647841&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjY0NTQxOGU4YTFjZjFiZDFmM2MzY2IwMjYwODRiNDk3",
                    "views": 17818
                }
            },
            {
                "_id": "7356937197976653088",
                "_index": "content",
                "_score": 17.292841,
                "_source": {
                    "captions": "w\u00e4hl schlau blau afd hl sei",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712920431,
                    "creator_follower_count": 2697,
                    "creator_id": "6981421899986043910",
                    "creator_username": "404.fiji",
                    "desc": "Sei schlau w\u00e4hl Blau #AfD #\ud83d\udc99 #fyp ",
                    "duration": 6,
                    "engagement_rate": 14,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1400,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cochdtfog65jak6blvl0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=62cf857833074705ba7fbe01288d3da6&item_id=7356937197976653088&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmNhZjY4MTkwMDQ3YjRjZWU1ZjYxNmE2MzAxZjgxNzc2",
                    "views": 10113
                }
            },
            {
                "_id": "7353604301614370081",
                "_index": "content",
                "_score": 16.834215,
                "_source": {
                    "captions": "flex gegen gr\u00f6\u00dfte te afd gr tiktok",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712144434,
                    "creator_follower_count": 54195,
                    "creator_id": "6806205369938248710",
                    "creator_username": "al_halak",
                    "desc": "#tiktok #fyp ",
                    "duration": 8,
                    "engagement_rate": 3,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 311,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co6jutvog65jij287nt0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=8da953f36b80416d962ab198d178793b&item_id=7353604301614370081&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjY3YTQ4NGNkODNiMDRhMTVjZjhhMmQzODJiNjMzMjcz",
                    "views": 11040
                }
            },
            {
                "_id": "7356695105320815905",
                "_index": "content",
                "_score": 16.834215,
                "_source": {
                    "captions": "cdu afd tvduell duell definition neue diewelt",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712864062,
                    "creator_follower_count": 12391,
                    "creator_id": "6739596403540296709",
                    "creator_username": "melanieserena",
                    "desc": "Neue Definition #tvduell #afd #CDU #diewelt ",
                    "duration": 10,
                    "engagement_rate": 10,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2681,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coc3kgnog65vfod8f6l0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=4734cfbf11364a999bbdf99e971d2fb7&item_id=7356695105320815905&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmU2NTBkNDgyNjkyMWNiNjU0MDRjMzg5NDc1NjkxZDRh",
                    "views": 26015
                }
            },
            {
                "_id": "7358070310941232416",
                "_index": "content",
                "_score": 16.834215,
                "_source": {
                    "captions": "abschaffung frauenrechte selbstbestimmungsgesetz berlin von afd reclaimtiktok",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713184257,
                    "creator_follower_count": 297749,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#AfD #berlin #reclaimtiktok #selbstbestimmungsgesetz ",
                    "duration": 82,
                    "engagement_rate": 10,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3887,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coehmtnog65ifude9dhg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=ccb87996d0964fa7aa63a6a810f8832f&item_id=7358070310941232416&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmU0OWVlMGQzY2I0MGVkMmM3NzlhMzc4MzVkZjMzYjg4",
                    "views": 38621
                }
            },
            {
                "_id": "7356714377862516000",
                "_index": "content",
                "_score": 16.740837,
                "_source": {
                    "captions": "@\ud835\udc0d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc28.\ud835\udc00\ud835\udc1f\ud835\udc03\ud83d\udc99 backup voigt von wurde fy cdu bastion h\u00f6cke zerlegt afd cke deutschland @bastion afd\ud83c\udde9\ud83c\uddea mewing @bastion.afd politik",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712868551,
                    "creator_follower_count": 10136,
                    "creator_id": "6826319512511742981",
                    "creator_username": "_oscxr269_",
                    "desc": "Voigt wurde zerlegt von H\u00f6cke #fy #fyp #cdu #afd #h\u00f6cke #voigt #politik #deutschland #mewing @Bastion AFD\ud83c\udde9\ud83c\uddea @Bastion.AFD Backup @\ud835\udc0d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc28.\ud835\udc00\ud835\udc1f\ud835\udc03\ud83d\udc99 ",
                    "duration": 43,
                    "engagement_rate": 15,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1797,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coc4o87og65ur8ngi48g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=27e3a033894c4b68b37f9d8e0fe67b9f&item_id=7356714377862516000&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmVmNGI3MzQ4OGM0YzMwNjBiZjU4MjMwNGZkYWUyZWIy",
                    "views": 11931
                }
            },
            {
                "_id": "7361436116064537889",
                "_index": "content",
                "_score": 16.404106,
                "_source": {
                    "captions": "stark der generation afd die unter ist z.",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713967917,
                    "creator_follower_count": 43484,
                    "creator_id": "7132074564377920517",
                    "creator_username": "jungefreiheit",
                    "desc": "So stark ist die AfD unter der Generation Z.",
                    "duration": 58,
                    "engagement_rate": 15,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3422,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cokh5knog65hbsceige0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=9fe53ae604a04d7897bc83f996d31807&item_id=7361436116064537889&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjE4NGU2MGYyNzhiYWM0MmQ1YWM4MjY3YmQ3ZDBjMjg2",
                    "views": 23274
                }
            },
            {
                "_id": "7356948863653088544",
                "_index": "content",
                "_score": 16.404106,
                "_source": {
                    "captions": "voigt cdu cke afd th th\u00fcringen ringen h\u00f6cke",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712923149,
                    "creator_follower_count": 24520,
                    "creator_id": "6929108885857813510",
                    "creator_username": "yunuscelep_",
                    "desc": "#h\u00f6cke #voigt #cdu #afd #th\u00fcringen ",
                    "duration": 62,
                    "engagement_rate": 8,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 4954,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coci2enog65od6o0fn7g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=3c590f6532d04e2c955f279a4b02c4fd&item_id=7356948863653088544&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjI4ZDZiNTViNDc5NmI2ZmMxMTU5OWE4NjFiNzVmZjEz",
                    "views": 62460
                }
            },
            {
                "_id": "7352893122004765984",
                "_index": "content",
                "_score": 16.404106,
                "_source": {
                    "captions": "afdisteinealternative deutschewerte hltafd ottovonbismarck w\u00e4hltafd cke afd h\u00f6cke",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1711978843,
                    "creator_follower_count": 1349,
                    "creator_id": "7214012041438610438",
                    "creator_username": "dein._patriot",
                    "desc": "#h\u00f6cke #afd #deutschewerte #W\u00e4hltAfD #deutschewerte #afdisteinealternative #ottovonbismarck ",
                    "duration": 16,
                    "engagement_rate": 15,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 4052,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co5bi5vog65imadja9pg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=8d27844e434b40078e73c5613fa6b52e&item_id=7352893122004765984&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjg3MDVhY2UwZmY1OWQ3NmZkMzNhOTdiYzk2MWUzNGNi",
                    "views": 27139
                }
            },
            {
                "_id": "7355906230780546337",
                "_index": "content",
                "_score": 15.917448,
                "_source": {
                    "captions": "h\u00e4tte gemacht viralvideo trend einsicht afd? gemacht. es fy abi von einfache startseite lieber auch eine afd viral zu lasse und lasse, entschuldigung tte",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712680390,
                    "creator_follower_count": 58097,
                    "creator_id": "111298140854452224",
                    "creator_username": "268anwar",
                    "desc": "Von lasse Abi zu Lasse Afd? Lieber Lasse, eine einfache entschuldigung und einsicht h\u00e4tte es auch gemacht. #fy #fyp #foryou #viral #foryoupage #startseite #viralvideo #fyp\u30b7 #fypage #trend ",
                    "duration": 258,
                    "engagement_rate": 11,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 6042,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coamnonog65vin8j13rg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=b57786f787f74713a8846e6a92ad83f4&item_id=7355906230780546337&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjY0NTVmMzY4YmI5YzQ0MWFmYzk0MDEyMDYzNjlmY2I0",
                    "views": 56001
                }
            },
            {
                "_id": "7357016678846270753",
                "_index": "content",
                "_score": 15.917448,
                "_source": {
                    "captions": "csu voigt bei welt tv h\u00f6cke viraltiktok cdu demokratie nchen afd duell m\u00fcnchen gr\u00fcne vs fdp spd (afd)vs voigt(cdu) cke gr ne",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712938936,
                    "creator_follower_count": 16990,
                    "creator_id": "6650175926969090053",
                    "creator_username": "tattootom22",
                    "desc": "#afd #spd #cdu #csu #gr\u00fcne #fdp #foryou #viraltiktok #foryoupage #m\u00fcnchen #demokratie #duell ",
                    "duration": 592,
                    "engagement_rate": 7,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 846,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coclofvog65ll98apd10&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=7b1a792c55074a479ee79f424bced327&item_id=7357016678846270753&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjZjYzgzMmFmNWY2OWYwM2YyYzVhNDZkMDI2OGFiYzgx",
                    "views": 12213
                }
            },
            {
                "_id": "7357698318132202784",
                "_index": "content",
                "_score": 15.619427,
                "_source": {
                    "captions": "antwort auf afd sind @pelagia88 pelagia88 sooo... m\u00e4nner nner sooo",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713097645,
                    "creator_follower_count": 14153,
                    "creator_id": "6686869351561413637",
                    "creator_username": "its_me_urte",
                    "desc": "Antwort auf @pelagia88 ",
                    "duration": 20,
                    "engagement_rate": 10,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3199,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000codskt7og65sfgvr2fd0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=52f23f20aab4486eb724c4303fdbcd92&item_id=7357698318132202784&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmI1YjFhNWY0NjliZGM2N2ZiOGRjMjE2NjAwODMzOWU3",
                    "views": 31116
                }
            },
            {
                "_id": "7356122033865887008",
                "_index": "content",
                "_score": 15.619427,
                "_source": {
                    "captions": "viral auf kevin fy reagiert papaplatte afd video politik weirdes",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712730643,
                    "creator_follower_count": 6862,
                    "creator_id": "7283125549211649057",
                    "creator_username": "zoomshortscentral",
                    "desc": "Kevin reagiert auf weirdes Video #fy #fyp #viral #papaplatte #afd #politik #foryou #foryoupage ",
                    "duration": 62,
                    "engagement_rate": 2,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 289,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cob33ifog65uio69n1m0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=051408c535774c8e9237e0a28a0a9008&item_id=7356122033865887008&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmRjYjViMjIwNmM5YjMyYjQ0NTQyZTk4MDc2ZWI5YjE4",
                    "views": 12365
                }
            },
            {
                "_id": "7356498063088815392",
                "_index": "content",
                "_score": 15.26056,
                "_source": {
                    "captions": "antwort auf answer wahlprogramm lesen peter afd und der verstehen @peter",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712818191,
                    "creator_follower_count": 56851,
                    "creator_id": "6868651300009477126",
                    "creator_username": "frieda_friedrich",
                    "desc": "Antwort auf @Peter #answer #antwort ",
                    "duration": 279,
                    "engagement_rate": 12,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3475,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cobocbfog65nrcpv5dc0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=8b687dcb433349e789e08d587dafa9d8&item_id=7356498063088815392&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmM1OTQzOTZlNTM5NTNlMTlhYTA4NmMyNjdmODM4ZmM3",
                    "views": 29212
                }
            },
            {
                "_id": "7358365477648764192",
                "_index": "content",
                "_score": 15.26056,
                "_source": {
                    "captions": "deutschland nurnochafd\ud83d\udc99 politikwende deutschlandzuerst\ud83c\udde9\ud83c\uddea afd nurnochafd deutschlandzuerst politikwechsel reclaimtiktok",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713252979,
                    "creator_follower_count": 297749,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#deutschlandzuerst\ud83c\udde9\ud83c\uddea #nurnochafd\ud83d\udc99 #afd #politikwechsel #deutschland #reclaimtiktok #politikwende ",
                    "duration": 15,
                    "engagement_rate": 7,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 5730,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cof2il7og65ha7b8ggtg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=bedc39135caa4d5c82fa4426d13f6d41&item_id=7358365477648764192&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjkzZWQyMzY0MzYzYWNlZTQ5ZmM0NDhiNDMwNDRlZmZh",
                    "views": 78169
                }
            },
            {
                "_id": "7353261338627411232",
                "_index": "content",
                "_score": 14.921538,
                "_source": {
                    "captions": "nurnochafd\ud83d\udc99 politikwechsel deutschlandzuerst\ud83c\udde9\ud83c\uddea reclaimtiktok afd deutschlandzuerst umfrage deutschland nurnochafd politik",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712064574,
                    "creator_follower_count": 295338,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#politikwechsel #deutschlandzuerst\ud83c\udde9\ud83c\uddea #politik #reclaimtiktok #nurnochafd\ud83d\udc99 #umfrage #deutschland #AfD ",
                    "duration": 15,
                    "engagement_rate": 11,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2808,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co60dfnog65k17mants0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=4953c08779224170881a710f1ff115e0&item_id=7353261338627411232&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjE0ZGU1ZWFlYjJhNjU5NGIxODQ1OTE3ZDY0ODM4YmVl",
                    "views": 26143
                }
            },
            {
                "_id": "7354350968705666336",
                "_index": "content",
                "_score": 14.921538,
                "_source": {
                    "captions": "viralvideo h\u00f6cke viraltiktok afd afddeutschland bj edit viral rnh bj\u00f6rnh\u00f6cke viraledit cke",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712318274,
                    "creator_follower_count": 10533,
                    "creator_id": "7276912879797519393",
                    "creator_username": "jason.afd",
                    "desc": "#bj\u00f6rnh\u00f6cke #h\u00f6cke #afd #afddeutschland #edit #viraledit #viral #viralvideo #viraltiktok ",
                    "duration": 21,
                    "engagement_rate": 17,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3268,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co7udjnog65pnvucmo10&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=93b6f694d14f4c86b216b60c130dab09&item_id=7354350968705666336&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmU1ZTI1NmU2ZDJmMjY1ZTIzYzc0MjUzMjNhZTdiZjJl",
                    "views": 19562
                }
            },
            {
                "_id": "7360710519692561696",
                "_index": "content",
                "_score": 14.921538,
                "_source": {
                    "captions": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc99 deutschland ner badenw\u00fcrttemberg afd gr badenw verkehrsminister empfiehlt rttemberg gr\u00fcner",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713798975,
                    "creator_follower_count": 297749,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#AfD #badenw\u00fcrttemberg #deutschland ",
                    "duration": 75,
                    "engagement_rate": 11,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2560,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coj7u4vog65i78mtsmfg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=bef054040d5246f997841d70578a6b00&item_id=7360710519692561696&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjM1YzBkYzg1ZGRhYWJiYzhjZTYxZGM0ZDU2NzNlN2Zj",
                    "views": 22596
                }
            },
            {
                "_id": "7360593819227655456",
                "_index": "content",
                "_score": 14.921538,
                "_source": {
                    "captions": "hlenistnotwehr nurnochafd\ud83d\udc99 afdw\u00e4hlenistnotwehr afd afdw mutzurwahrheit nurnochafd politischewende wirsinddasvolk umfrage reclaimtiktok",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713771808,
                    "creator_follower_count": 297749,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#PolitischeWende #WirSindDasVolk #afdw\u00e4hlenistnotwehr #AfD #MutzurWahrheit #fyp #umfrage #nurnochafd\ud83d\udc99 #reclaimtiktok ",
                    "duration": 15,
                    "engagement_rate": 11,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2658,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coj16s7og65vj10k55bg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=ed5305809e9f47ccbead28fa599f6132&item_id=7360593819227655456&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjdlNWIwZGEzYjA5NjU4ODU0Y2JmMDcyMThlZTVlMjdk",
                    "views": 23589
                }
            },
            {
                "_id": "7356924156899822880",
                "_index": "content",
                "_score": 14.69143,
                "_source": {
                    "captions": "voigt im tv offenbart eines zuge h\u00f6cke cdu den noafd haben tv-duell spitzenkandidaten afd duell ringen verloren zwischen der th cke das offenbart: verloren! landtagswahl und th\u00fcringen (afd) (cdu) ist",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712917399,
                    "creator_follower_count": 16237,
                    "creator_id": "6815965221489689606",
                    "creator_username": "danoclock",
                    "desc": "Das TV-Duell zwischen den Spitzenkandidaten Voigt (CDU) und H\u00f6cke (AfD) im Zuge der Landtagswahl in Th\u00fcringen haben eines offenbart: Th\u00fcringen ist verloren! #noafd #voigt #h\u00f6cke ",
                    "duration": 123,
                    "engagement_rate": 13,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3362,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cocgmlnog65s0fh68tpg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=a643fe6e4ce04930bd22f343f0f8434c&item_id=7356924156899822880&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmQyMWVmYWZkZDcxMGNjMGQzNmQwNDUxNmNiMTBhZTVj",
                    "views": 26336
                }
            },
            {
                "_id": "7356646145155812640",
                "_index": "content",
                "_score": 14.600761,
                "_source": {
                    "captions": "meisten stadt den st\u00e4dte sachsen dte mit sachsen. afd die hlern st w\u00e4hlern",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712852665,
                    "creator_follower_count": 80107,
                    "creator_id": "7318704792300356640",
                    "creator_username": "digitaler.globus",
                    "desc": "Die 10 St\u00e4dte mit den meisten AFD W\u00e4hlern in Sachsen. #stadt #afd #sachsen ",
                    "duration": 62,
                    "engagement_rate": 5,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2377,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coc0t2fog65g5evlr16g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=5534665bb7fe495fbb94d8a3c97a45be&item_id=7356646145155812640&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjQyYTg3MjUyYTNhYTk4MzkzMzVmOGFiZDBmMDgxMmYw",
                    "views": 50888
                }
            },
            {
                "_id": "7361417792173706529",
                "_index": "content",
                "_score": 14.600761,
                "_source": {
                    "captions": "\u062f\u0633\u062a\u06af\u06cc\u0631 \u0639\u0636\u0648 \u0634\u062f. \u0622\u0644\u0645\u0627\u0646\u06cc \u0628\u0647 \u062d\u0630\u0628 afd \u062c\u0627\u0633\u0648\u0633\u06cc \u0645\u06cc\u06a9\u0631\u062f \u0628\u0648\u062f \u0686\u06cc\u0646 \u06a9\u0634\u0648\u0631 \u06a9\u0647",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713963650,
                    "creator_follower_count": 11648,
                    "creator_id": "7082166128620962821",
                    "creator_username": "omid.ehsas.2",
                    "desc": "\u0639\u0636\u0648 \u062d\u0630\u0628 AFD \u06a9\u0647 \u0628\u0647 \u0686\u06cc\u0646 \u062c\u0627\u0633\u0648\u0633\u06cc \u0645\u06cc\u06a9\u0631\u062f \u062f\u0633\u062a\u06af\u06cc\u0631 \u0634\u062f.",
                    "duration": 128,
                    "engagement_rate": 3,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 273,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cokg127og65m8uk6kr80&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=3e8c35678d2d4066b9b7600d65262f07&item_id=7361417792173706529&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmE3YzRhOTE2NmYzNTc4MGM1NDU1ZWRkYWZiZjk4NzMz",
                    "views": 10559
                }
            },
            {
                "_id": "7356712388395142433",
                "_index": "content",
                "_score": 14.600761,
                "_source": {
                    "captions": "wenn manche ausl\u00e4nder w\u00e4hlen hlen afd schlimm ich viral sehe ausl selber nder",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712868087,
                    "creator_follower_count": 1712,
                    "creator_id": "6715696623462433797",
                    "creator_username": "arman.sndzk2",
                    "desc": "Schlimm #viral #ausl\u00e4nder #foryou #fyp #foryoupage ",
                    "duration": 15,
                    "engagement_rate": 14,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2165,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coc4kkvog65hqk2cm3f0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=64f49022264949e993fbdd9d62360500&item_id=7356712388395142433&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmZkZjkxYmI1ZDBjN2NlMTUwZTg4ODAzYjY2ZDMwMjM0",
                    "views": 15281
                }
            },
            {
                "_id": "7355953470114975008",
                "_index": "content",
                "_score": 14.600761,
                "_source": {
                    "captions": "voigt afd gntm tvduell ringen cdu cke afdcdufyp spd landtagswahlth th th\u00fcringenspdtvduellh\u00f6ckevoigtgntmnetflixlandtagswahlth\u00fcringen netflix",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712691387,
                    "creator_follower_count": 33992,
                    "creator_id": "7189679836956378118",
                    "creator_username": "dini1978_2",
                    "desc": "#th\u00fcringen#spd#tvduell#h\u00f6cke#voigt#gntm#netflix#landtagswahlth\u00fcringen #afd#cdu#fyp ",
                    "duration": 396,
                    "engagement_rate": 14,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3479,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coap1mnog65mbii0tv20&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=0d95c194ca3a4985809779b9a4ccb5fb&item_id=7355953470114975008&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmIyY2Y2YjYyZTZiMTIzOTE4ZDU1NDU5ZmQ0MDVkOTdl",
                    "views": 25203
                }
            },
            {
                "_id": "7357634681602362656",
                "_index": "content",
                "_score": 14.600761,
                "_source": {
                    "captions": "seht china peking videos bejing ihr verkehrspolitik des ende es funktioniert afd wie",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713082829,
                    "creator_follower_count": 297749,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#AfD #china #peking #bejing #verkehrspolitik ",
                    "duration": 41,
                    "engagement_rate": 12,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3666,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000codp0bnog65ttdjmvur0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=8b4979f70f72435ab4b3315ac5dad19d&item_id=7357634681602362656&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjgxNzQwOTA1NTE1YzkxODBjOWU1MTQ3MTY3NGIxZmQ3",
                    "views": 31256
                }
            },
            {
                "_id": "7360001160889011489",
                "_index": "content",
                "_score": 14.600761,
                "_source": {
                    "captions": "history wiederaufbau deutschland nach geschichte deutschlanddeinegeschichte afd kriegsende. dresden ww2 europa kriegsende ww2germany",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713633813,
                    "creator_follower_count": 55287,
                    "creator_id": "7242965884469691419",
                    "creator_username": "_deutsche_geschichte_",
                    "desc": "#dresden 1945 nach Kriegsende. #Deutschland #ww2 #geschichte #history #ww2germany #wiederaufbau #europa #afd  #deutschlanddeinegeschichte ",
                    "duration": 82,
                    "engagement_rate": 5,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1128,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cohvhkvog65hqtsdck00&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=3f2de955cb224c288c88b69db80d6879&item_id=7360001160889011489&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjcwOWRmM2RjZjhlYWE1ZWI1YTBlZGEzM2Y4Yzk4NTE3",
                    "views": 23900
                }
            },
            {
                "_id": "7354406209337806112",
                "_index": "content",
                "_score": 14.5350275,
                "_source": {
                    "captions": "bezeichnen ok, siehst eigentlich rde sehe als ok \u201cafd schon ich bezeichnen..\u201d nzs links du kompliment. kommentare fckafd nicht die w\u00fcrde aus\u201d aus afd nehm ist hethey kommentare, kompliment zecke fcknzs \u201cso",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712331139,
                    "creator_follower_count": 44696,
                    "creator_id": "6821048090403079174",
                    "creator_username": "yourf4vgae",
                    "desc": "sehe schon die \u201cso siehst du schon aus\u201d kommentare, nehm ich als kompliment. #hethey #fckafd #fcknzs #zecke #links ",
                    "duration": 33,
                    "engagement_rate": 11,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2373,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co81gs7og65npmpip2gg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=a3656ff874a24b9096543715cf22ce6d&item_id=7354406209337806112&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjk5OTQ1YTdhNzBjNGZjNGI5NDM2MDcyZmJlNzIzODFm",
                    "views": 21467
                }
            },
            {
                "_id": "7362177684341902625",
                "_index": "content",
                "_score": 14.296794,
                "_source": {
                    "captions": "ihr, liegt liegt? ihr links das ampel glaubt afd gr gr\u00fcne politik woran ne",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1714140579,
                    "creator_follower_count": 46091,
                    "creator_id": "6791594911084184582",
                    "creator_username": "thesimondavid",
                    "desc": "Was glaubt ihr, woran das liegt? \ud83e\udee0 #politik #links #afd #gr\u00fcne #ampel ",
                    "duration": 78,
                    "engagement_rate": 14,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1564,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000colra9fog65uocjroh90&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=4d846fae849e4f2196442078a01a21b0&item_id=7362177684341902625&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjdhN2YyMDViZWQxNzBlYWEwOTVjYWVjNjQzOWI0MmUy",
                    "views": 10915
                }
            },
            {
                "_id": "7356109212604255521",
                "_index": "content",
                "_score": 14.296794,
                "_source": {
                    "captions": "politics jungealternative seischlauw deutschland \ud83c\udde9\ud83c\uddea germany ja weidel afd seischlauw\u00e4hlblau politik deshalbafd hlblau aliceweidel",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712727659,
                    "creator_follower_count": 8817,
                    "creator_id": "7221147590317802502",
                    "creator_username": "cxrv1n",
                    "desc": "#deshalbafd #afd #jungealternative #ja #weidel #aliceweidel #deutschland #germany #politik #politics #\ud83c\udde9\ud83c\uddea #seischlauw\u00e4hlblau ",
                    "duration": 66,
                    "engagement_rate": 20,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 7860,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cob2bhfog65ro4pcl6n0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=b2d3f710f3fc44bdb3968a121f347a8e&item_id=7356109212604255521&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjdiODA0MWExYjEyNjJiMWQ0YTM0MTFiZDZjZDVmZTQ5",
                    "views": 40302
                }
            },
            {
                "_id": "7359523493836328225",
                "_index": "content",
                "_score": 14.296794,
                "_source": {
                    "captions": "alice hlblau chste werden seischlauw afd unsere muss afddeutschland kanzlerin n\u00e4chste weidel seischlauw\u00e4hlblau werden!!",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713522599,
                    "creator_follower_count": 16280,
                    "creator_id": "6997691483172389893",
                    "creator_username": "afd_bluey",
                    "desc": "Alice Weidel muss unsere n\u00e4chste Kanzlerin werden!! #weidel #afd #afddeutschland #seischlauw\u00e4hlblau ",
                    "duration": 707,
                    "engagement_rate": 8,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 4682,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coh4dmvog65oe6fa0sog&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=b6e72000d8134244a36e9ae8c52be8b1&item_id=7359523493836328225&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjYwMjY3NGM5ZjJlNDZmOTEyMDA1NzU4M2RmMGQ0NjM5",
                    "views": 62254
                }
            },
            {
                "_id": "7355535295430888736",
                "_index": "content",
                "_score": 14.296794,
                "_source": {
                    "captions": "antwort ler elisavet auf machen elisavet522 afd keinen man kreta @elisavet522 darf urlaub als",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712594025,
                    "creator_follower_count": 56690,
                    "creator_id": "6868651300009477126",
                    "creator_username": "frieda_friedrich",
                    "desc": "Antwort auf @elisavet522 Elisavet ",
                    "duration": 17,
                    "engagement_rate": 4,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1688,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coa1ntvog65hobupf13g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=c8b4a150ea3543a9952192e76abd5eec&item_id=7355535295430888736&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmIxMjllYzIxYzc4OWNkZDg2MjlhYzYzOTUwYzVkMGYy",
                    "views": 40979
                }
            },
            {
                "_id": "7353907053447908641",
                "_index": "content",
                "_score": 14.296794,
                "_source": {
                    "captions": "nurnochafd\ud83d\udc99 politikwechsel tiktok politiker reclaimtiktok afd deutschlandzuerst umfrage deutschlandzuerst\ud83c\udde9\ud83c\uddea follower nurnochafd deutschland",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712214923,
                    "creator_follower_count": 295947,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#umfrage #politiker #nurnochafd\ud83d\udc99 #deutschlandzuerst\ud83c\udde9\ud83c\uddea #AfD #tiktok #reclaimtiktok #follower #deutschland #politikwechsel ",
                    "duration": 15,
                    "engagement_rate": 10,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3086,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co752dfog65noom221u0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=53e8a74520a84b3eb14d35546a457d70&item_id=7353907053447908641&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmE3NTBkMGNiODAzYmE0Mzc2YmRkMzY2YzdhMzZlY2Nm",
                    "views": 30775
                }
            },
            {
                "_id": "7358507685219781920",
                "_index": "content",
                "_score": 14.296794,
                "_source": {
                    "captions": "hlen manche spass selber ohne w\u00e4hlen. ausl wenn afd sehe die nder ausl\u00e4nder ich",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713286086,
                    "creator_follower_count": 1509,
                    "creator_id": "7062436025524732934",
                    "creator_username": "issa.42er",
                    "desc": "",
                    "duration": 15,
                    "engagement_rate": 9,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2619,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cofamsvog65ur5umvhj0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=4239fa60413342aeb83db24aa048384d&item_id=7358507685219781920&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjcyMGIzZjQ3Y2IzNGIzY2EzNzBkMmVkNDA1MTdiMzcx",
                    "views": 27899
                }
            },
            {
                "_id": "7362139910595284256",
                "_index": "content",
                "_score": 14.089962,
                "_source": {
                    "captions": "teilst \ud83e\udee1\ud83d\ude04 rdich gegenrechts neinzurafd viel reclaimtiktok einl einl\u00e4dt, noafd satire f\u00fcrdich man \u201edu wei ab afd unsere politik du wei\u00df meinung? dt wenn dann meinung nicht fckafd ab. afd: krah \u2026\u201c maximilian ich lehnt",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1714131784,
                    "creator_follower_count": 4868,
                    "creator_id": "6912818048936723457",
                    "creator_username": "tiedejay_offiziell",
                    "desc": "Wenn Maximilian einl\u00e4dt, lehnt man nicht ab. So viel wei\u00df ich \ud83e\udee1\ud83d\ude04 #f\u00fcrdich #neinzurafd #fckafd #noafd #reclaimtiktok #gegenrechts #politik #satire #krah #meinung ",
                    "duration": 57,
                    "engagement_rate": 15,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2097,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000colp5hnog65ogr9hptrg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=c99430d36150454998c5626c2d78a467&item_id=7362139910595284256&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjc5MTA3MWM4NzQyOGEyNzQ3ZTI1YzViYzQ2ZGVlMTg1",
                    "views": 13888
                }
            },
            {
                "_id": "7353542227718606112",
                "_index": "content",
                "_score": 14.008349,
                "_source": {
                    "captions": "bsw ne cdu deutschland \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f gute nacht afd th gr th\u00fcringen ringen gr\u00fcne fdp wahlen",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712129990,
                    "creator_follower_count": 5358,
                    "creator_id": "6797435605104346117",
                    "creator_username": "luisitolfl",
                    "desc": "Gute Nacht Deutschland \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f #wahlen #th\u00fcringen #afd #bsw #cdu #fdp #gr\u00fcne ",
                    "duration": 57,
                    "engagement_rate": 3,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 829,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co6geqnog65n2rlj0p6g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=ac7801606af74566bf56f532df7474dd&item_id=7353542227718606112&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmQwZGNmZGU2NTFkMGMwMDc5ZmU1NTQwMWFlYjFlMTBh",
                    "views": 25364
                }
            },
            {
                "_id": "7359222099157830944",
                "_index": "content",
                "_score": 14.008349,
                "_source": {
                    "captions": "deutsch geil spass viral es deutschland geil\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f afd und die wolgang finden weiber trend",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713452426,
                    "creator_follower_count": 489,
                    "creator_id": "6802670695848510469",
                    "creator_username": "zlatan_ibr0",
                    "desc": "und die Weiber finden es geil\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f #deutsch #afd #spass #trend #viral #deutschland #wolgang #CapCut ",
                    "duration": 7,
                    "engagement_rate": 3,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 925,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cogj99fog65mjuepdmjg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=446b9da527964f71ac40acc3a620b0cc&item_id=7359222099157830944&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjc0NzBiZDUzODg1YzcyMzAzZmIxYjMxNTVmY2YzNGVh",
                    "views": 26638
                }
            },
            {
                "_id": "7360055806886268192",
                "_index": "content",
                "_score": 14.008349,
                "_source": {
                    "captions": "europa krah viralvideo @maximilian_krah.afd eu fouryoupage cdu europakandidat maximiliankrah afd dr. viral maximilian dr fouryou",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713646538,
                    "creator_follower_count": 10533,
                    "creator_id": "7276912879797519393",
                    "creator_username": "jason.afd",
                    "desc": "#maximiliankrah #krah #afd #cdu #eu #europa #viral #viralvideo #fouryou #fouryoupage @Maximilian_Krah.AfD ",
                    "duration": 80,
                    "engagement_rate": 9,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3330,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coi2lu7og65nc2vttuag&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=b8d3356675384e789f391a43f8bfcb61&item_id=7360055806886268192&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmNjNzBiZDk2MjVhZmI1MzZlZmQyMzYxNjUyMWQ0OWFi",
                    "views": 35676
                }
            },
            {
                "_id": "7354110758252317985",
                "_index": "content",
                "_score": 14.008349,
                "_source": {
                    "captions": "martinreichardt afdedit germany \ud83c\udde9\ud83c\uddea\u2764\ufe0f die jungealternative afd politik deshalbafd \ud83c\udde9\ud83c\uddea politics ja fahne deutschland",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712262348,
                    "creator_follower_count": 8397,
                    "creator_id": "7221147590317802502",
                    "creator_username": "cxrv1n",
                    "desc": "DIE FAHNE \ud83c\udde9\ud83c\uddea\u2764\ufe0f #deshalbafd #afd #afdedit #martinreichardt #jungealternative #ja #deutschland #\ud83c\udde9\ud83c\uddea #politik #germany ##politics ",
                    "duration": 21,
                    "engagement_rate": 21,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 14365,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co7go7vog65omkcmbg4g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=4b417065910f4c9ca4376cfca291137c&item_id=7354110758252317985&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmJiYWViOTZhNDI5MWM1MDllMTVlYzNhYmRmMGJlN2Rl",
                    "views": 68763
                }
            },
            {
                "_id": "7352986366722018593",
                "_index": "content",
                "_score": 14.008349,
                "_source": {
                    "captions": "\u201ewenn land dein mit gewinnt zur ck zur\u00fcck\u201c pass wenn afd deitscher stolz musst du",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712000554,
                    "creator_follower_count": 28514,
                    "creator_id": "7302142565900665888",
                    "creator_username": "dominiik.hrv",
                    "desc": "Mit stolz deitscher pass ",
                    "duration": 7,
                    "engagement_rate": 11,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 6456,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co5grm7og65u61etdgng&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=492f7bfd3a734aada3d24d579ef5dcd4&item_id=7352986366722018593&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmQxYjRiMjU4NzM5YzViN2JkNTg4OWI4YWE4MmIwNjBi",
                    "views": 60707
                }
            },
            {
                "_id": "7358756124885093664",
                "_index": "content",
                "_score": 14.008349,
                "_source": {
                    "captions": "fy sagst tailand team blaue afd du dazu wird politiker herz festgenommen \ud83d\udc99? thailand festgenommenafd",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713343940,
                    "creator_follower_count": 72962,
                    "creator_id": "6816781670671188998",
                    "creator_username": "walid021079",
                    "desc": "AfD Politiker wird in Thailand festgenommen#afd #tailand #fy #fyp ",
                    "duration": 105,
                    "engagement_rate": 2,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 929,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cofopsfog65t9s22m870&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=9b060afce8624660850de9a30438b657&item_id=7358756124885093664&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjBjMjI2NTgwYjIwYzk0MjBmNmY2ZjFhZDBmMTNkYWZi",
                    "views": 59771
                }
            },
            {
                "_id": "7352900758850817312",
                "_index": "content",
                "_score": 13.734267,
                "_source": {
                    "captions": "rt sein kann hymne st\u00f6rt deutschland wie st man respektlos die afd ??? 01.04.24 foryourpage antifa \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1711980622,
                    "creator_follower_count": 29509,
                    "creator_id": "7189389975748789253",
                    "creator_username": "francaissvp3",
                    "desc": "AFD #foryourpage #deutschland #foryou ",
                    "duration": 29,
                    "engagement_rate": 10,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1189,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co5bvnvog65gf3mc40v0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=3ce412f5d675466e9746dda07750d813&item_id=7352900758850817312&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjU3YTUxMTk5OWNiMWMxNzIxMzQyMjg4MzU2MTQ5YWRl",
                    "views": 12118
                }
            },
            {
                "_id": "7360549728179719457",
                "_index": "content",
                "_score": 13.734267,
                "_source": {
                    "captions": "spd csu diepartei cdu parteirankingspdfdpb\u00fcndnis90diegr\u00fcnendielinkefreiew\u00e4hlerpdhafddieparteicducsucducsu partei hler pdh cducsu freiew afd ndnis90diegr ranking nen fdp dielinke",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713761559,
                    "creator_follower_count": 5502,
                    "creator_id": "6810847581008397317",
                    "creator_username": "_jackdaniels_d_",
                    "desc": "#partei#ranking#spd#fdp#b\u00fcndnis90diegr\u00fcnen#dielinke#freiew\u00e4hler#pdh#afd#diepartei#cducsu#cdu#csu#",
                    "duration": 15,
                    "engagement_rate": 7,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 784,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coiuo4vog65nogun8ul0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=100e75af61d54da4968ae477380f0317&item_id=7360549728179719457&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmQwNTVlYWE2OTQ4M2U2ZGNiYWMxMjE3MGVhYWM1OTM5",
                    "views": 11475
                }
            },
            {
                "_id": "7354758470433918240",
                "_index": "content",
                "_score": 13.734267,
                "_source": {
                    "captions": "bingen noafd fckafd call klimakrise sommer germany klima afd \u2728klimakrise\u2728 t\u00fcbingen hitze klimaschutz reclaimtiktok",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712413158,
                    "creator_follower_count": 1241,
                    "creator_id": "7145930280481801222",
                    "creator_username": "benedikt_doellmann",
                    "desc": "In Germany we call it \u2728Klimakrise\u2728 #klima #klimakrise #klimaschutz #hitze #sommer #afd #noafd #fckafd #reclaimtiktok #t\u00fcbingen ",
                    "duration": 7,
                    "engagement_rate": 8,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1009,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co8ljfvog65q6e7kih9g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=6df6f04c3c6f4e50bf29d48264c0e369&item_id=7354758470433918240&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmYyMjU1ZDY0MTg3YjUyZTMyNGQ0Y2RjYjZiN2NhNzg1",
                    "views": 12710
                }
            },
            {
                "_id": "7361089951993318689",
                "_index": "content",
                "_score": 13.734267,
                "_source": {
                    "captions": "zuerst! bekommt die duett man afd mit f\u00fcr sieg zuerst nicht deutschland ein @deutschland wieder klein",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713887318,
                    "creator_follower_count": 4044,
                    "creator_id": "6756237754601260038",
                    "creator_username": "oma_von_2kinds",
                    "desc": "#Duett mit @Deutschland zuerst! #afd ",
                    "duration": 329,
                    "engagement_rate": 18,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2389,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cojtebvog65jcd4k3c8g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=e1416fc8b6244db1b6672d451d179088&item_id=7361089951993318689&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjU4MTJjMDEwYjJmYTI5NDdlYzFmOWMwYTUwYWQyMzYy",
                    "views": 13179
                }
            },
            {
                "_id": "7361714472496483616",
                "_index": "content",
                "_score": 13.734267,
                "_source": {
                    "captions": "hlen explodieren wie es deutschland anwohnerparkgeb bei explodieren. afd euch? anwohnerparkgeb\u00fchren hren euch w\u00e4hlen! ist reclaimtiktok",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1714032726,
                    "creator_follower_count": 297749,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#AfD #reclaimtiktok #deutschland ",
                    "duration": 40,
                    "engagement_rate": 11,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1415,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000col0sinog65p787i7n80&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=f1ab03aaf6cf4cb7bb2736c3a0691469&item_id=7361714472496483616&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjE3ODU0MTEwYTU1ZDZiNzQxMjBmZTA1YjQxYmJlNjUx",
                    "views": 13395
                }
            },
            {
                "_id": "7361656814565461281",
                "_index": "content",
                "_score": 13.734267,
                "_source": {
                    "captions": "ist suvonq fy nun...\u261d\ufe0f\ud83e\udd14?suvonq nun afd l\u00f6sung die unserer probleme probleme? wirklich sung",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1714019308,
                    "creator_follower_count": 22749,
                    "creator_id": "6608195028839874565",
                    "creator_username": "suvonq",
                    "desc": "Was nun...\u261d\ufe0f\ud83e\udd14?#SuvonQ #AfD #fy ",
                    "duration": 60,
                    "engagement_rate": 5,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 550,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coktkkfog65q62os7kb0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=b49013b32ebc42eeb6b4bc1fbde86821&item_id=7361656814565461281&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmY5ODRhNGUyOGUxZTg0OTkzZjRlZGU0ZTllMmRkZDVk",
                    "views": 10565
                }
            },
            {
                "_id": "7360963131264224545",
                "_index": "content",
                "_score": 13.734267,
                "_source": {
                    "captions": "geheimtreffen @tesla man pov tesla wen afd getroffen alles han getroffen. geheimtreffen? trifft.... pov: trifft teslahan",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713857795,
                    "creator_follower_count": 297749,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "@Tesla Han getroffen. @Tesla Han  Geheimtreffen? #AfD #teslahan ",
                    "duration": 19,
                    "engagement_rate": 9,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3636,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cojm8ffog65i5g74j290&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=95e305c7a2364fd8b49161caf1e775e6&item_id=7360963131264224545&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmMwMTg0YzlmNzg5NzU4MzkxNWFkMzRhZjg2Yzg4Yjdi",
                    "views": 39017
                }
            },
            {
                "_id": "7357246327526280480",
                "_index": "content",
                "_score": 13.677964,
                "_source": {
                    "captions": "th ffnet demokratien. china impulsederzeit voigt (cdu) die fl\u00fcchltingswellen ringen stopafd demokratie demokratien news fy (afd) freunde cdu augen h\u00f6cke afd \ud83c\udde9\ud83c\uddea fl cke gegenrechtsextremismus als \u00f6ffnet deutschland russland breaking putin chltingswellen schuld lieber anstatt medien th\u00fcringen politik",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712992408,
                    "creator_follower_count": 8887,
                    "creator_id": "7287578043295433760",
                    "creator_username": "impulsederzeit",
                    "desc": "AFD WILL LIEBER RUSSLAND & CHINA ALS FREUNDE ANSTATT DEMOKRATIEN. #stopafd #gegenrechtsextremismus #demokratie #politik #cdu #afd #deutschland #putin #medien #news #breaking #fy #impulsederzeit #th\u00fcringen ",
                    "duration": 107,
                    "engagement_rate": 3,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 308,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cod2u3nog65gs9plc5rg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=9f249814168f4803b9f6541c08c7cc99&item_id=7357246327526280480&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmI1NDU3NThlMGQzMGVlNTdiZWJmMTJkZmI4YzdlYjRk",
                    "views": 10031
                }
            },
            {
                "_id": "7361822582632434976",
                "_index": "content",
                "_score": 13.473503,
                "_source": {
                    "captions": "@gardinia_abroad datingtips dating abroad mit ampel der links wundervollen afd politik dating-tipps \ud83e\udde1\ud83e\udde1 tipps gardinia",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1714057898,
                    "creator_follower_count": 46091,
                    "creator_id": "6791594911084184582",
                    "creator_username": "thesimondavid",
                    "desc": "Dating-Tipps mit der wundervollen @gardinia_abroad \ud83e\udde1\ud83e\udde1 #politik #dating #datingtips #afd #ampel #links ",
                    "duration": 65,
                    "engagement_rate": 17,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2324,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000col73cfog65oqcav9tmg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=4663f3e773c9458cae71932378c28e3b&item_id=7361822582632434976&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmY0Yzc3YWRmMDJhM2I2NTc2YWY2ZTQxYmY1ZTRjNGFh",
                    "views": 13438
                }
            },
            {
                "_id": "7357790642958781729",
                "_index": "content",
                "_score": 13.473503,
                "_source": {
                    "captions": "zeitf z\u00e4hlt! afdimlandtag rdieafd deutschland hlt ihre andreazuercher afd alternativef afdimbundestag mutzurwahrheit afdfraktion alternativef\u00fcrdeutschland stimme zeitf\u00fcrdieafd rdeutschland",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713119137,
                    "creator_follower_count": 89830,
                    "creator_id": "6666441368116723717",
                    "creator_username": "andreazuercherafd",
                    "desc": "Ihre Stimme z\u00e4hlt! #Zeitf\u00fcrdieAfD #MutzurWahrheit #AfD #Deutschland #andreazuercher #alternativef\u00fcrdeutschland #afdimbundestag #AfDimLandtag #afdfraktion ",
                    "duration": 8,
                    "engagement_rate": 21,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2780,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coe1uf7og65tq7sorba0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=b7278711a6ba416591ea1a12b2dffd95&item_id=7357790642958781729&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjVmOTI0MzgwOGFhODBkOTNjOWVkM2M4YjhkOTIyMjhh",
                    "views": 13099
                }
            },
            {
                "_id": "7356889273309728032",
                "_index": "content",
                "_score": 13.473503,
                "_source": {
                    "captions": "ist nicht ihh die direkt links afd linke ,,ihh zecke\u201d man gegen weil zecke du nur links!",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712909282,
                    "creator_follower_count": 1860,
                    "creator_id": "7086435903288148998",
                    "creator_username": "emina_ja7",
                    "desc": "Nur weil man gegen die AFD ist ist man nicht direkt links! ",
                    "duration": 14,
                    "engagement_rate": 14,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2277,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cocenffog65v26ts477g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=857e3e75aae441b0acbaecb36c4e2ad5&item_id=7356889273309728032&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmE1ZTFjOTY5M2FhYWQ2ZDQ5NmE0NGVmZGNiMzQ3ZTlm",
                    "views": 16556
                }
            },
            {
                "_id": "7355908716346084640",
                "_index": "content",
                "_score": 13.473503,
                "_source": {
                    "captions": "afdfraktion afddeutschland zeitf den auf afd mutzurwahrheit alternativef\u00fcrdeutschland rdeutschland wahlkampf afdimlandtag alternativef rdieafd deutschland afdimbundestag andreazuercher zeitf\u00fcrdieafd",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712680969,
                    "creator_follower_count": 89830,
                    "creator_id": "6666441368116723717",
                    "creator_username": "andreazuercherafd",
                    "desc": "Auf in den Wahlkampf \ud83d\udc99 #Zeitf\u00fcrdieAfD #MutzurWahrheit #AfD #Deutschland #andreazuercher #alternativef\u00fcrdeutschland #afdimbundestag #AfDimLandtag #afddeutschland #afdfraktion ",
                    "duration": 11,
                    "engagement_rate": 20,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3308,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coamuf7og65hnhq0m9a0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=bee0e7a62cce44e6ae3c3371ef629ef1&item_id=7355908716346084640&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjA5NmUwOWY3MmFmNDkxY2VmOGFhNGNkOTQ5YWQzMDE4",
                    "views": 16927
                }
            },
            {
                "_id": "7353214182386355489",
                "_index": "content",
                "_score": 13.473503,
                "_source": {
                    "captions": "die booktokgermany reclaimtiktok meinte afd politisch ren w\u00e4ren b\u00fccher dms geslided nicht meine cher fckafd und ist",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712053596,
                    "creator_follower_count": 5809,
                    "creator_id": "6954459377559864326",
                    "creator_username": "pechsee",
                    "desc": "Die AfD ist in meine DMs geslided und meinte B\u00fccher w\u00e4ren nicht politisch \ud83e\udd21  #fckafd #booktokgermany #reclaimtiktok ",
                    "duration": 156,
                    "engagement_rate": 10,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3111,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co5tl8nog65pmpv68a8g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=064051f0f87c4630a9b8da9489146b79&item_id=7353214182386355489&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmQ2YTAyNjU1OWYzMTIwYjgwMmQ5YTlhOTg3YWMzMWM1",
                    "views": 30827
                }
            },
            {
                "_id": "7358186519267380513",
                "_index": "content",
                "_score": 13.473503,
                "_source": {
                    "captions": "bejing badaling china peking tzt afd sch\u00fctzt m\u00f6glich? sch das? dann nicht chinesischemauer das glich grenzschutz ist",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713211308,
                    "creator_follower_count": 297749,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#AfD #china #peking #bejing #badaling #chinesischemauer Grenzschutz sch\u00fctzt ",
                    "duration": 29,
                    "engagement_rate": 8,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3512,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coeobovog65ltvphi4vg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=7a486803f75341a0a7d73bfbeb7b6d48&item_id=7358186519267380513&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmVjYmM2YmZkNmNkY2EyZDRmMmZmZDNhODhjZTczMTk4",
                    "views": 43967
                }
            },
            {
                "_id": "7357248264363576609",
                "_index": "content",
                "_score": 13.473503,
                "_source": {
                    "captions": "zu weltsozialamt \"das h\u00f6cke reclaimtiktok geschlossen stimmt afd ihr tvduell zu? geschlossen\" cke deutschland das b. ist",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712992858,
                    "creator_follower_count": 297749,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#AfD #reclaimtiktok #tvduell ",
                    "duration": 23,
                    "engagement_rate": 10,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2374,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cod3137og65km78gkivg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=9ff45f48803c40beaa95b31bdbda692c&item_id=7357248264363576609&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmM1ZDJhZmIwNzAwNzFlN2JjOTE1ZWUwOGU5ZTcwNzIw",
                    "views": 23328
                }
            },
            {
                "_id": "7361949057683705120",
                "_index": "content",
                "_score": 13.225107,
                "_source": {
                    "captions": "chrupalla jeden rt fy einfach zerst\u00f6rt.fy kannste keinem mal afd zerst hlen zerst\u00f6rt erz\u00e4hlen. deutschland hat wieder erz",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1714087368,
                    "creator_follower_count": 16562,
                    "creator_id": "154598212811554816",
                    "creator_username": "hffnr.tn",
                    "desc": "Kannste keinem erz\u00e4hlen. AfD hat mal wieder zerst\u00f6rt.#fy #fyp #afd #foryou #deutschland ",
                    "duration": 82,
                    "engagement_rate": 8,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2747,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000colea4vog65oqtmoh2sg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=92e9f4c2a5304c46a6367c645d9ef081&item_id=7361949057683705120&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjNkZDc5Mzc2Y2YzN2U2YWI0ZTA2NTkyMTJjYWMyYzlj",
                    "views": 33475
                }
            },
            {
                "_id": "7360992290132725025",
                "_index": "content",
                "_score": 13.225107,
                "_source": {
                    "captions": "in\"! afdfraktion afddeutschland zeitf afd mutzurwahrheit alternativef\u00fcrdeutschland rdeutschland gehen afdimlandtag alternativef \"all rdieafd deutschland afdimbundestag andreazuercher zeitf\u00fcrdieafd sie",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713864583,
                    "creator_follower_count": 89830,
                    "creator_id": "6666441368116723717",
                    "creator_username": "andreazuercherafd",
                    "desc": "Sie gehen \"All in\"! #Zeitf\u00fcrdieAfD #MutzurWahrheit #AfD #Deutschland #andreazuercher #alternativef\u00fcrdeutschland #afdimbundestag #AfDimLandtag #afddeutschland #afdfraktion ",
                    "duration": 10,
                    "engagement_rate": 7,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 4623,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cojnsf7og65uho2p0b3g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=8b4b7dcf7ab34da597cdbd20475a2955&item_id=7360992290132725025&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmUzMzdlZDQyZTdiZDNmMmU1YWNkZWJhZmE0NzVlZWI4",
                    "views": 69725
                }
            },
            {
                "_id": "7353359443473468704",
                "_index": "content",
                "_score": 13.225107,
                "_source": {
                    "captions": "dar denkt dar\u00fcber ber f\u00fcrdich rdich mal nach alle alternativef afd alternativesforum aachen rdeutschland alternativef\u00fcrdeutschland\ud83d\udc99\ud83c\udde9\ud83c\uddea genau",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712087416,
                    "creator_follower_count": 5409,
                    "creator_id": "7304690778667861024",
                    "creator_username": "alternatives.forum",
                    "desc": "Denkt alle mal genau  dar\u00fcber nach #afd #alternativesforum #f\u00fcrdich #foryou #alternativef\u00fcrdeutschland\ud83d\udc99\ud83c\udde9\ud83c\uddea #aachen ",
                    "duration": 249,
                    "engagement_rate": 18,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2295,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co661dvog65t64cr3gv0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=67bac0a4c0df4d88a2cd4fd6538ad181&item_id=7353359443473468704&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjhiYmUwODllYmQ2OTM2ODRkYjRhMmNjZTJhZDlhM2Nh",
                    "views": 12623
                }
            },
            {
                "_id": "7360717336942251296",
                "_index": "content",
                "_score": 13.225107,
                "_source": {
                    "captions": "szenario w\u00fcrde? die allein szenario. w\u00e4re ab afd sein gedanken morgen regieren der wenn rde regierung ein wahlen",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713800561,
                    "creator_follower_count": 30830,
                    "creator_id": "6933697578227958790",
                    "creator_username": "schorso",
                    "desc": "ein was w\u00e4re wenn Szenario.  Was w\u00e4re wenn die AfD allein an der Regierung sein w\u00fcrde? #wahlen #regierung ",
                    "duration": 192,
                    "engagement_rate": 5,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1283,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coj7u6fog65rcnhl5a60&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=84b1877eeed1429b992c3ead6df81cb1&item_id=7360717336942251296&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjQ0NzYzYjA0ZjMyZGM3MzljNzNmNjE4YmJlNGQzM2Mx",
                    "views": 26168
                }
            },
            {
                "_id": "7352960175495564577",
                "_index": "content",
                "_score": 13.225107,
                "_source": {
                    "captions": "trending bela rdich fy rieck viral f\u00fcrdich afd du willst mit roy \ud83c\udf7a\ud83d\udeab mitglied ansage foryourpage mir",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1711994456,
                    "creator_follower_count": 53810,
                    "creator_id": "6828885861845779462",
                    "creator_username": "xbreezy31",
                    "desc": "Willst du Bela mit mir ? #fy #fyp #fyp\u30b7 #foryou #foryourpage #f\u00fcrdich #viral #trending ",
                    "duration": 17,
                    "engagement_rate": 1,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 201,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co5f95vog65lr2uc71a0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=0972130e702f45d8ab7f059f77f7d638&item_id=7352960175495564577&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmZhMzM0MmUxZjI3NDBiOWE2ZmRiNjMzNjMzYTBlNWE0",
                    "views": 14553
                }
            },
            {
                "_id": "7360271742088023329",
                "_index": "content",
                "_score": 13.225107,
                "_source": {
                    "captions": "dich rdich hlst reclaimtiktok viral f\u00fchlst f\u00fcrdich afd deutschland? du hlen kannst starken mit deutschland sicher einer f\u00fchlen,",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713696814,
                    "creator_follower_count": 297749,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#AfD #reclaimtiktok #fyp #f\u00fcrdich #viral ",
                    "duration": 54,
                    "engagement_rate": 13,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2019,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coierfvog65g970agf80&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=ad0a65ec13cd4ba88a4974f4501fac65&item_id=7360271742088023329&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjM0ZjZmY2UxM2VlYTg5YjJjZjY5ZDJhMDMzMDcxOTYz",
                    "views": 15829
                }
            },
            {
                "_id": "7356201923868953889",
                "_index": "content",
                "_score": 12.98822,
                "_source": {
                    "captions": "hlen viral spass ausl hamburg selber \ud83c\uddee\ud83c\uddf7 wenn ausl\u00e4nder ohne nder ich fy w\u00e4hlen. afd ermia sehe manche ermia_313",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712749237,
                    "creator_follower_count": 4714,
                    "creator_id": "129721756642279424",
                    "creator_username": "ermia_313",
                    "desc": "Ohne spass #ermia_313 #fy #viral #fyp\u30b7 #foryou #\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 #hamburg ",
                    "duration": 11,
                    "engagement_rate": 15,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 8293,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cob7l07og65ju0jfc8dg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=518f7f88f38744f9939537a81ee40cc1&item_id=7356201923868953889&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjAxZDEwOGZmMTQyMDliMTJmMjA0MmNlNTEzYTNjNTdk",
                    "views": 54410
                }
            },
            {
                "_id": "7356690695442238752",
                "_index": "content",
                "_score": 12.98822,
                "_source": {
                    "captions": "afdfraktion afddeutschland volkspartei euch zeitf afd mutzurwahrheit alternativef\u00fcrdeutschland rdeutschland volkspartei, afdimlandtag alternativef f\u00fcr deutschland! rdieafd deutschland afdimbundestag andreazuercher zeitf\u00fcrdieafd",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712863034,
                    "creator_follower_count": 89830,
                    "creator_id": "6666441368116723717",
                    "creator_username": "andreazuercherafd",
                    "desc": "Volkspartei, f\u00fcr Euch - f\u00fcr Deutschland!  #Zeitf\u00fcrdieAfD #MutzurWahrheit #AfD #Deutschland #andreazuercher #alternativef\u00fcrdeutschland #afdimbundestag #AfDimLandtag #afddeutschland #afdfraktion ",
                    "duration": 8,
                    "engagement_rate": 15,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 7985,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coc3bunog65ugut0mvv0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=3814eea658754e089082ec41d7e39e2c&item_id=7356690695442238752&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjJhYTM0N2QxMWEyNjM3Y2JkNzhjNDBiMjMzZDJmNGI1",
                    "views": 52311
                }
            },
            {
                "_id": "7356255158067629344",
                "_index": "content",
                "_score": 12.98822,
                "_source": {
                    "captions": "au gr\u00fcnen die tragbar? \ud83c\udde9\ud83c\uddea tragbar afd nen doppelmoral der f\u00fcr bundestag sie sind deutschland enpolitik gr au\u00dfenpolitik noch",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712761644,
                    "creator_follower_count": 5640,
                    "creator_id": "7205591130380207110",
                    "creator_username": "dr.rainer.rothfuss",
                    "desc": "Die #Doppelmoral  der #GR\u00dcNEN  in der #Au\u00dfenpolitik ! Sind sie f\u00fcr #Deutschland  \ud83c\udde9\ud83c\uddea noch tragbar? #AfD  #Bundestag",
                    "duration": 279,
                    "engagement_rate": 5,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 828,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f025gc0000cobakpfog65i1bq6lfmg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=2a72c742a6834700af2a790ffea0a3cf&item_id=7356255158067629344&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjhjZDllMDUwYWVhZmRhYTZhNDkzMGRmMGNlOTExNzU1",
                    "views": 15746
                }
            },
            {
                "_id": "7354793383467978016",
                "_index": "content",
                "_score": 12.98822,
                "_source": {
                    "captions": "sich dein pov leroyen pov: hler w\u00e4hler afd twitch \ud83d\ude4f\ud83c\udffeleroyen der leroy2real youtube geholt ein hat neues auto",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712421285,
                    "creator_follower_count": 604134,
                    "creator_id": "6018626",
                    "creator_username": "leroy2real",
                    "desc": "Twitch & YouTube : Leroy2Real \ud83d\ude4f\ud83c\udffe#leroyen ",
                    "duration": 9,
                    "engagement_rate": 11,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3984,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co8nis7og65n0pd2ihb0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=c50226d50d7c4a0983ec103fd6dd4c42&item_id=7354793383467978016&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmViZWQ2ZGVhNTc2MGIyZDRjODc2MTZkZDM2Zjg3YjZi",
                    "views": 35167
                }
            },
            {
                "_id": "7359157926679874849",
                "_index": "content",
                "_score": 12.98822,
                "_source": {
                    "captions": "shanghai rdich sagt reclaimtiktok viral peking f\u00fcrdich was, afd zug dem ihr mit 4:35h 35h @deutsche deutsche bahn",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713437489,
                    "creator_follower_count": 297749,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#AfD #reclaimtiktok #fyp #f\u00fcrdich #viral Was, sagt ihr @Deutsche Bahn ? ",
                    "duration": 21,
                    "engagement_rate": 7,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1921,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cogfk5vog65mjuej7ef0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=073383cbe9334a2e81d624eaf90466ec&item_id=7359157926679874849&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmRkNzY0NDAzZjlhMjg1ZDI2NTQ0MDNmZmRlNDBlZTEw",
                    "views": 28976
                }
            },
            {
                "_id": "7354696596665224481",
                "_index": "content",
                "_score": 12.939453,
                "_source": {
                    "captions": "fraktion afd. sondern hei\u00dft hlen zusatzfrage: stitch rechts nur partei stehen. doch erkl\u00e4r protestw\u00e4hlen ist nicht erkl gegen miguel ge partei, stehen fraktion. klau\u00df w\u00e4hlen antr afd protestw solltest hei illegale klau deine mal @miguel sind massenmigration antr\u00e4ge hinter incoming der du auch zusatzfrage",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712398752,
                    "creator_follower_count": 59857,
                    "creator_id": "6900864891566031873",
                    "creator_username": "der_verrueckte_mutmacher",
                    "desc": "@Miguel Klau\u00df sind doch Antr\u00e4ge der AfD. Solltest du doch hinter stehen. Ist nicht nur deine Partei, sondern auch deine Fraktion. #protestw\u00e4hlen hei\u00dft gegen Rechts w\u00e4hlen",
                    "duration": 82,
                    "engagement_rate": 12,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1638,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co8hvlvog65rv42q36fg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=8a352272779b49d78f4f1ae276918b4e&item_id=7354696596665224481&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmRlNTI3NDUwMjY2MTc3ODYwZWJkNzY1MzZiMDA4Mjg0",
                    "views": 13496
                }
            },
            {
                "_id": "7356139625326333216",
                "_index": "content",
                "_score": 12.76206,
                "_source": {
                    "captions": "hrt simme fy s51 als roller mal ehrlich f\u00e4hrt afd jetzt tuning ehrlich, 2takt welcher einen lieber simme? loser nh",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712734736,
                    "creator_follower_count": 5568,
                    "creator_id": "7124413039731180549",
                    "creator_username": "jonas.s50",
                    "desc": "#fyp #fy #2takt #s51 #tuning #afd ",
                    "duration": 12,
                    "engagement_rate": 18,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2165,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cob42avog65l6b7dr5bg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=d8bb83eb82014c489a08be97668d019d&item_id=7356139625326333216&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjA5MjI5NWU1NDRhNmIzMzgwZWIyYTNlMTM1NjU5NDc3",
                    "views": 11920
                }
            },
            {
                "_id": "7360670049079676193",
                "_index": "content",
                "_score": 12.76206,
                "_source": {
                    "captions": "afdfraktion afddeutschland zeitf also man afd sein mutzurwahrheit alternativef\u00fcrdeutschland rdeutschland afdimlandtag alternativef sein... rdieafd deutschland afdimbundestag gespannt andreazuercher darf zeitf\u00fcrdieafd",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713789553,
                    "creator_follower_count": 89830,
                    "creator_id": "6666441368116723717",
                    "creator_username": "andreazuercherafd",
                    "desc": "Man darf also gespannt sein... #Zeitf\u00fcrdieAfD #MutzurWahrheit #AfD #Deutschland #andreazuercher #alternativef\u00fcrdeutschland #afdimbundestag #AfDimLandtag #afddeutschland #afdfraktion ",
                    "duration": 11,
                    "engagement_rate": 7,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1648,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coj5henog65mjuadaio0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=d6d753c9cff2479caa88ab6c875ffc7c&item_id=7360670049079676193&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjY3Y2RiZWNiNjUzZjVjMzQ5NGI2YzA5ZmY4MGYzMTk4",
                    "views": 24795
                }
            },
            {
                "_id": "7354453104810675489",
                "_index": "content",
                "_score": 12.76206,
                "_source": {
                    "captions": "zu afdfraktion afddeutschland zeitf afd mutzurwahrheit alternativef\u00fcrdeutschland rdeutschland afdimlandtag fassen alternativef fassen! nicht es rdieafd deutschland afdimbundestag andreazuercher zeitf\u00fcrdieafd ist",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712342057,
                    "creator_follower_count": 89830,
                    "creator_id": "6666441368116723717",
                    "creator_username": "andreazuercherafd",
                    "desc": "Es ist nicht zu fassen!  #Zeitf\u00fcrdieAfD #MutzurWahrheit #AfD #Deutschland #andreazuercher #alternativef\u00fcrdeutschland #afdimbundestag #AfDimLandtag #afddeutschland #afdfraktion ",
                    "duration": 12,
                    "engagement_rate": 10,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1417,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co846uvog65u72igspbg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=f26f9cc5a7834762b0f2067e87932aab&item_id=7354453104810675489&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmNjNTFiMTBjY2Y2NjI1Yzk1YjVkNDBhMjZmOWJmMjVl",
                    "views": 13882
                }
            },
            {
                "_id": "7358076557811862816",
                "_index": "content",
                "_score": 12.76206,
                "_source": {
                    "captions": "zeitf rdeutschland ausdenken... ausdenken alternativef\u00fcrdeutschland nicht alternativef mutzurwahrheit afddeutschland afd afdimlandtag sich man rdieafd deutschland kann zeitf\u00fcrdieafd afdfraktion afdimbundestag andreazuercher",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713185726,
                    "creator_follower_count": 88672,
                    "creator_id": "6666441368116723717",
                    "creator_username": "andreazuercherafd",
                    "desc": "Kann man sich nicht ausdenken... #Zeitf\u00fcrdieAfD #MutzurWahrheit #AfD #Deutschland #andreazuercher #alternativef\u00fcrdeutschland #afdimbundestag #AfDimLandtag #afddeutschland #afdfraktion ",
                    "duration": 10,
                    "engagement_rate": 12,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1840,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coei3lfog65tnsa7b030&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=eda975522c324b1ea8aca8c1559ef707&item_id=7358076557811862816&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmZhZjEyMjg2ZGZmMmRlOThlMjdiYjNmYWNhOTAzOTZm",
                    "views": 15222
                }
            },
            {
                "_id": "7355383195967212833",
                "_index": "content",
                "_score": 12.76206,
                "_source": {
                    "captions": "hlen wird rdeutschland selbstjustiz regierungmussweg viele w\u00e4hlengehen weden begehen dann hlengehen w\u00e4hlen eskalieren, afd irgendwann es deutschland afdf afdf\u00fcrdeutschland eskalieren",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712558624,
                    "creator_follower_count": 18305,
                    "creator_id": "7175625832877474821",
                    "creator_username": "ama_runa",
                    "desc": "#regierungmussweg #w\u00e4hlen #w\u00e4hlengehen #afd #afdf\u00fcrdeutschland #deutschland ",
                    "duration": 15,
                    "engagement_rate": 8,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1366,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co9p2mfog65u72l2vvi0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=91d06358b7f04e839ce851fe36e6327f&item_id=7355383195967212833&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjAzMTRlYmI2ZWQwYjhjYzEzMjA3OTZjNzM2NmE4ODBk",
                    "views": 16382
                }
            },
            {
                "_id": "7355786032786279712",
                "_index": "content",
                "_score": 12.5459175,
                "_source": {
                    "captions": "oficial vaterlandsliebe inked schleswigholstein\u2693 ichliebedich\u2764\ufe0f americanbully vaterlandsliebe\ud83c\udde9\ud83c\uddea deutschland hamburg schleswigholstein afd deutschland\ud83c\udde9\ud83c\uddea americanbully_oficial ichliebedich deutschlandvaterland ziehdiestiefelwiederan americanbull",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712652407,
                    "creator_follower_count": 3942,
                    "creator_id": "62750099948199936",
                    "creator_username": "_michelle_jolin",
                    "desc": "#ziehdiestiefelwiederan #americanbull #americanbully_oficial #hamburg #deutschland #deutschland\ud83c\udde9\ud83c\uddea #afd #schleswigholstein\u2693 #ichliebedich\u2764\ufe0f #deutschlandvaterland #vaterlandsliebe\ud83c\udde9\ud83c\uddea #inked ",
                    "duration": 8,
                    "engagement_rate": 10,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1385,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coag05vog65ttqb87i8g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=dcfd8b6679964ce488ebf884cb463301&item_id=7355786032786279712&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmYyOGIxYjUzZWVmNzFiYjQ0Zjc5OTdkYmM1YWQ0ZTg5",
                    "views": 14484
                }
            },
            {
                "_id": "7360650068518571297",
                "_index": "content",
                "_score": 12.5459175,
                "_source": {
                    "captions": "zu rt h\u00f6rt neinzunationalsozialisten h\u00f6cke protestw reclaimtiktok auf hartaberfair weidel afd npd antiafd mich protestw\u00e4hlengegenrechts\ud83d\udc9a doppelmoral hlengegenrechts fckafd cke langweilen",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713784902,
                    "creator_follower_count": 8335,
                    "creator_id": "6936693107611255814",
                    "creator_username": "_._anthony_._._",
                    "desc": "h\u00f6rt auf mich zu langweilen \ud83d\ude34 #afd #protestw\u00e4hlengegenrechts\ud83d\udc9a #reclaimtiktok #antiafd #neinzunationalsozialisten #hartaberfair #h\u00f6cke #weidel #doppelmoral #npd #fckafd ",
                    "duration": 50,
                    "engagement_rate": 12,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1236,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coj4eofog65icgro08r0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=9af896d77f4349a68aced538318dfcf3&item_id=7360650068518571297&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjY4OGE0YWQ2NTg1ZGI4ZTdmNzkxMGQ4NjdjYmYzNDBm",
                    "views": 10528
                }
            },
            {
                "_id": "7360992316032650528",
                "_index": "content",
                "_score": 12.5459175,
                "_source": {
                    "captions": "bei wachr\u00fctteln! sste abgeht, noafd abgeht hler tteln w\u00e4hler afd doch oder? innerhalb mtliche m\u00fcsste der s\u00e4mtliche oder woche wachr einer",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713864591,
                    "creator_follower_count": 16237,
                    "creator_id": "6815965221489689606",
                    "creator_username": "danoclock",
                    "desc": "Was innerhalb einer Woche bei der AfD abgeht, m\u00fcsste doch s\u00e4mtliche W\u00e4hler wachr\u00fctteln! Oder? #noafd ",
                    "duration": 155,
                    "engagement_rate": 17,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 3284,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cojnqefog65maa698r6g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=504bfb0beb4f4135a83d46776728746b&item_id=7360992316032650528&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjU5OTE2MjY2ZTI3ODQzMDk5OTcwNDg1NWE2ZmRhMDMw",
                    "views": 19090
                }
            },
            {
                "_id": "7359711358323035425",
                "_index": "content",
                "_score": 12.339137,
                "_source": {
                    "captions": "fy pov pov: ah 20.4 viral afd (heute) du history sehr geburtstag\u2026. hrerisch verf\u00fchrerisch geburtstag deutschland heute verf \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd2b\ud83c\udde9\ud83c\uddea hast",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713566346,
                    "creator_follower_count": 1139,
                    "creator_id": "7093572327015597061",
                    "creator_username": "holsteinkiel.fanpage",
                    "desc": "Sehr Verf\u00fchrerisch \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd2b#\ud83c\udde9\ud83c\uddea #fy #viral #History #ah #Deutschland #AFD ",
                    "duration": 7,
                    "engagement_rate": 17,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 6861,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cohf2nfog65u2qok26rg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=f9d8e0059e6847a8afbba796c3164471&item_id=7359711358323035425&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjBhOTljY2ZhMTRiNDkxYjIyZDE3OGQ5OTg4OGNjZTk5",
                    "views": 41503
                }
            },
            {
                "_id": "7355468226609876256",
                "_index": "content",
                "_score": 12.339137,
                "_source": {
                    "captions": "ck f!ck concert keinerkenntkasi trend ich w\u00e4hlt aaron xzybca frag hlt die afd wirklich viral wer zartmann germany und mich schrei",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712578410,
                    "creator_follower_count": 31259,
                    "creator_id": "191762043568304128",
                    "creator_username": "sophiexoxmerle",
                    "desc": "und ich schrei f!ck die afd ICH FRAG MICH WIRKLICH WER DIE W\u00c4HLT #germany #viral #xzybca #keinerkenntkasi #zartmann #aaron #concert #trend ",
                    "duration": 16,
                    "engagement_rate": 19,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2017,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co9tmlnog65kq7buqkhg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=0088ce758908429ab93dcbe39e6a04ed&item_id=7355468226609876256&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjJmZDBhNzU0MjYzYWYyNWUzNjdhYTU2YmM1N2U4NGEw",
                    "views": 10501
                }
            },
            {
                "_id": "7357729384582614304",
                "_index": "content",
                "_score": 12.339137,
                "_source": {
                    "captions": "csu \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 viraltiktok cdu israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 demokratie nchen demokratiem\u00fcnchen afd politik iran iran\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf7 gr\u00fcne vs fdp spd israel gr ne",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713104875,
                    "creator_follower_count": 16990,
                    "creator_id": "6650175926969090053",
                    "creator_username": "tattootom22",
                    "desc": "#iran\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 #israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 #demokratie#m\u00fcnchen #fdp #gr\u00fcne #csu #cdu #spd #afd #politik #foryou #foryoupage #viraltiktok ",
                    "duration": 450,
                    "engagement_rate": 4,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 619,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000codu4knog65ro4tohn4g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=a535afe77dfe448b9f1cd7057e2680fc&item_id=7357729384582614304&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjAxOTkzNjgzNjdkZmU0MjViNDVlMzQ5MTY5MTAzZDBj",
                    "views": 17575
                }
            },
            {
                "_id": "7356712508402519328",
                "_index": "content",
                "_score": 12.339137,
                "_source": {
                    "captions": "herr abends \ud83c\udfc6\ud83e\udd42\ud83c\udf7e cke des \ud83c\udde9\ud83c\uddea afd \ud83d\udc99\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udc99\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udc99\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udc99\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udc99\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udc99 sieger h\u00f6cke",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712868116,
                    "creator_follower_count": 48705,
                    "creator_id": "7128455402815374342",
                    "creator_username": "steffen300er",
                    "desc": "",
                    "duration": 15,
                    "engagement_rate": 31,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 5131,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coc4l9fog65oojvu8vh0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=09205174783141a59aafe56f2e15e124&item_id=7356712508402519328&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmU3ZTRjYjExOTdiZTBkN2U3NWIzNzNlMTFkMzIzYTFl",
                    "views": 16733
                }
            },
            {
                "_id": "7361117896631799072",
                "_index": "content",
                "_score": 12.339137,
                "_source": {
                    "captions": "patrioten die dass geht reclaimtiktok noafd gesicht! \ud83c\udde9\ud83c\uddea \u201epatrioten\u201c afd wahres ihr f\u00fcrdichseite gesicht fckafd goviral es geht! zeigen will, rdichseite schlecht",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713893825,
                    "creator_follower_count": 2203,
                    "creator_id": "6624912639939198982",
                    "creator_username": "hanneskreschel",
                    "desc": "#reclaimtiktok #noafd #fckafd #goviral #f\u00fcrdichseite ",
                    "duration": 21,
                    "engagement_rate": 3,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 318,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cojv2tfog65qu99iit8g&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=4602d47d621943239be4fd488fd569a8&item_id=7361117896631799072&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjA0OWIyMmZjMzE0NTkwMWFmYmU4MDdmYjlkOWRlN2U1",
                    "views": 12631
                }
            },
            {
                "_id": "7358915819029482785",
                "_index": "content",
                "_score": 12.339137,
                "_source": {
                    "captions": "altona sogar nger besten einige anh w\u00e4hlen anh\u00e4nger jugend w\u00e4re ab afd besten! hlen schreiben lurup unter bundestag eu ab. bezirk lehnt",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713381113,
                    "creator_follower_count": 1389,
                    "creator_id": "6929252486566183941",
                    "creator_username": "larsboettgerhamburg",
                    "desc": "AfD lehnt w\u00e4hlen unter 18 ab. Einige Anh\u00e4nger schreiben sogar unter 21 w\u00e4re am besten! #w\u00e4hlen #jugend #lurup #altona #bezirk #bundestag #eu ",
                    "duration": 24,
                    "engagement_rate": 3,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 365,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cog1t37og65rd2ke10f0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=16e53eaa2f3e487398a7499f5dbd94fd&item_id=7358915819029482785&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmQ4OGE1NmE3MTFhZTY1Y2NhNGQxMzEwMjMzNWY0ZjRl",
                    "views": 13504
                }
            },
            {
                "_id": "7357058212127870240",
                "_index": "content",
                "_score": 12.339137,
                "_source": {
                    "captions": "kriminalisieren. gibt frauen die k\u00f6rperliche verstehe abtreibungen warum auf w\u00e4hlen. kriminalisieren somit afd rperliche selbstbestimmung hlen recht nicht es kein mehr ich",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712948604,
                    "creator_follower_count": 6260,
                    "creator_id": "188898771135549441",
                    "creator_username": "dopamineangelll",
                    "desc": "",
                    "duration": 15,
                    "engagement_rate": 4,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 378,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000cocoahvog65i1bscard0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=17b4b8a8d33c4c39ac73610c22d4528a&item_id=7357058212127870240&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmU1ODgwM2I5NGIzZDZmYjBjN2EyOTVjMmQ5ZjJiMTk2",
                    "views": 10309
                }
            },
            {
                "_id": "7353179004481948960",
                "_index": "content",
                "_score": 12.141125,
                "_source": {
                    "captions": "nurnochafd\ud83d\udc99 hlen deutschlandzuerst\ud83c\udde9\ud83c\uddea politikwechsel ne nurnochafd gr\u00fcnen! zur w\u00e4hlen. klartext nen afd deutschlandzuerst politikwende zukunft fahrradstrategie gr\u00fcne reclaimtiktok gr der politik",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712045411,
                    "creator_follower_count": 295338,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#nurnochafd\ud83d\udc99 #fyp #reclaimtiktok #politikwende #politikwechsel #gr\u00fcne  #deutschlandzuerst\ud83c\udde9\ud83c\uddea #politik ",
                    "duration": 30,
                    "engagement_rate": 11,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 5957,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co5rm6vog65oidk1fb00&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=8ebaf9ce0a634b27a944d8f198fc1c1a&item_id=7353179004481948960&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjAwNTVhNDBlOTE1ZGE1YjI5MDE2YjU3MjMxMDczYTlk",
                    "views": 53607
                }
            },
            {
                "_id": "7353982985340800288",
                "_index": "content",
                "_score": 12.141125,
                "_source": {
                    "captions": "die afddeutschland besserung maus! maus zeitf kleine afd mutzurwahrheit alternativef\u00fcrdeutschland rdeutschland afdimlandtag alternativef \"friedlicher rdieafd deutschland islam\" gute andreazuercher afdimbundestag friedlicher zeitf\u00fcrdieafd islam",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712232599,
                    "creator_follower_count": 89830,
                    "creator_id": "6666441368116723717",
                    "creator_username": "andreazuercherafd",
                    "desc": "\"Friedlicher Islam\" Gute Besserung an die kleine Maus! #Zeitf\u00fcrdieAfD #MutzurWahrheit #AfD #Deutschland #andreazuercher #alternativef\u00fcrdeutschland #afdimbundestag #AfDimLandtag #afddeutschland ",
                    "duration": 12,
                    "engagement_rate": 10,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 2166,
                    "video_url": "https://api.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co79eafog65rn16h4qs0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=177a8830ffcf43f48fcafc1309011afe&item_id=7353982985340800288&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmQyYjFjYzE1OWY5NmMyYjI0ODQ2NzFmYjg0NmFlMDA5",
                    "views": 21930
                }
            },
            {
                "_id": "7356954044801355041",
                "_index": "content",
                "_score": 11.951334,
                "_source": {
                    "captions": "eagenknecht sogar zu ngt bei die geboxt eine als selbstbestimmungsgesetzt afd lesung parteien anf wtf dieser der wenn reden zum tiefer anf\u00e4ngt hat sarah",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712924357,
                    "creator_follower_count": 3378,
                    "creator_id": "6950518804837696518",
                    "creator_username": "afroginparadise",
                    "desc": "Sarah eagenknecht hat sogar tiefer geboxt als die afd wtf",
                    "duration": 9,
                    "engagement_rate": 8,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 1127,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coci9tnog65hemh552eg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=f6b2ed50a9a94746a6fb06a6d0015c0a&item_id=7356954044801355041&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjIwMDU0MzAzY2ZmMGQ2ZDMzMmQ3ZmQ5MjMzMzE2MThj",
                    "views": 13338
                }
            },
            {
                "_id": "7352787042750762273",
                "_index": "content",
                "_score": 11.951334,
                "_source": {
                    "captions": "pov heute deutschlandzuerst\ud83c\udde9\ud83c\uddea legend\u00e4ren kannst politikwechsel ist legend aktualisieren. den aktualisieren pov: april afd deutschlandzuerst politikwende und reclaimtiktok ren abschiebekalender 1. der du",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1711954161,
                    "creator_follower_count": 295348,
                    "creator_id": "7032999510519825413",
                    "creator_username": "miguelklaussafd",
                    "desc": "#abschiebekalender #fyp #AfD #deutschlandzuerst\ud83c\udde9\ud83c\uddea #politikwende #reclaimtiktok #politikwechsel ",
                    "duration": 17,
                    "engagement_rate": 5,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 4665,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co55fmfog65i9l8hh6q0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=9bf37eaba8584cc180d8b96df0576aa2&item_id=7352787042750762273&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjBlNWY4MDc2OGRiZGJjNzY1MWZlNGEzM2YwYzc5NWU2",
                    "views": 94934
                }
            },
            {
                "_id": "7353718946480082209",
                "_index": "content",
                "_score": 11.951334,
                "_source": {
                    "captions": "bingen gemeinderatswahl stabil! bleibt die wahl reclaimtiktok noafd afd bekannt: stabil bekannt f\u00fcr gr\u00fcne t\u00fcbingen nicht tritt gemeinderat fckafd heute seit gr ist ne",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712171121,
                    "creator_follower_count": 1241,
                    "creator_id": "7145930280481801222",
                    "creator_username": "benedikt_doellmann",
                    "desc": "T\u00fcbingen bleibt stabil! Seit heute ist bekannt: Die AfD tritt nicht f\u00fcr die Gemeinderatswahl in T\u00fcbingen an #fckafd #noafd #reclaimtiktok #gemeinderat #wahl #gr\u00fcne #t\u00fcbingen",
                    "duration": 28,
                    "engagement_rate": 4,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 559,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co6qfjnog65i2a5mvjag&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=40750ad36e1e402682dbe52a66540d59&item_id=7353718946480082209&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjQxMjQ2OGFkMGMyNmY0Y2U4Y2UyZTg2OGE0NGIzYmY4",
                    "views": 15464
                }
            },
            {
                "_id": "7353162329967611168",
                "_index": "content",
                "_score": 11.951334,
                "_source": {
                    "captions": "trending nationality rdich would \u201cwhy you\u2019re nobody viral f\u00fcrdich europe\u201d afd black?\u201d politik question relatable antiafd europe \u201cso white white\ud83d\ude2d xyzbca black tiktokpromote",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712041536,
                    "creator_follower_count": 1073,
                    "creator_id": "95320950346240000",
                    "creator_username": "actually4sm44",
                    "desc": "Nobody would question my nationality if i was white\ud83d\ude2d #fyp #fyp\u30b7 #foryou #f\u00fcrdich #trending #xyzbca #TikTokPromote #antiafd #afd #politik #foryoupage #relatable #viral ",
                    "duration": 6,
                    "engagement_rate": 3,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 460,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000co5qsdfog65lulphqltg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=97d91d2e0e634f829c8438b8ab8e8bd8&item_id=7353162329967611168&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmEzZTJjMDcyZWQ0MTU4MmMzNmE5ZWU5Y2Y5MTYwOGRh",
                    "views": 13760
                }
            },
            {
                "_id": "7355555734630747425",
                "_index": "content",
                "_score": 11.769265,
                "_source": {
                    "captions": "langweiler vibes jones aller @james mit menschen liebe welt nativeuncle james rdich ich good welt, wie duett vibez nicht die f\u00fcrdich aus afd foryourpage human",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1712598782,
                    "creator_follower_count": 1578,
                    "creator_id": "7303525928285144097",
                    "creator_username": "hurrican1986",
                    "desc": "#Duett mit @James Jones #nativeuncle good vibez #f\u00fcrdich #foryourpage #vibes #human ",
                    "duration": 17,
                    "engagement_rate": 3,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 572,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000coa2sk7og65oj673sml0&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=aa08dccc0a6d4e44b43633a9c2d3a2de&item_id=7355555734630747425&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLjMyYTA2MzNhMTkzYzA0NmQ1YTZmNDE4NTk4ZTVhNmQz",
                    "views": 20181
                }
            },
            {
                "_id": "7357512213822770465",
                "_index": "content",
                "_score": 11.769265,
                "_source": {
                    "captions": "h\u00f6cke, welt \ud83d\udc99\ud83c\udde9\ud83c\uddea @\ud835\udc03\ud835\udc17\ud835\udc0c\ud835\udc0d\u2130\ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc8 ckeedit h\u00f6cke jungealternative rnh germany h\u00f6ckeedit edit afd politik bj\u00f6rn ja bj\u00f6rnh\u00f6cke rn politics deshalbafd bj cke deutschland patriotischunterwegs @patriotischunterwegs",
                    "country": "DE",
                    "create_time": 1713054326,
                    "creator_follower_count": 8817,
                    "creator_id": "7221147590317802502",
                    "creator_username": "cxrv1n",
                    "desc": "BJ\u00d6RN H\u00d6CKE, AfD \ud83d\udc99\ud83c\udde9\ud83c\uddea #deshalbafd #edit #h\u00f6cke #jungealternative #afd #ja #bj\u00f6rnh\u00f6cke #politik #politics #germany #deutschland #h\u00f6ckeedit #welt @\ud835\udc03\ud835\udc17\ud835\udc0c\ud835\udc0d\u2130\ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc8 @patriotischunterwegs ",
                    "duration": 29,
                    "engagement_rate": 19,
                    "is_ad": false,
                    "likes": 4042,
                    "video_url": "https://api16-normal-c-useast1a.tiktokv.com/aweme/v1/play/?video_id=v0f044gc0000codi3ifog65kdjqpdtlg&line=0&watermark=1&logo_name=tiktok_m&source=PUBLISH&file_id=24525de5ef104e759f74f6c347098eeb&item_id=7357512213822770465&signaturev3=dmlkZW9faWQ7ZmlsZV9pZDtpdGVtX2lkLmM3MWUwY2M2ODExZWM3YjBkNGNkYzE3MzMzYWQ3ZjE4",
                    "views": 21248
                }
            }
        ],
        "max_score": 21.05709,
        "total": {
            "relation": "eq",
            "value": 185
        }
    },
    "timed_out": false,
    "took": 17
}